# Курс Go. Уровень 1 
Студент: Манеев В.В 

## Домашнее задание №1 
Написать, запустить локально и запушить на GitHub приложение Hello World.

## Используемые комманды в ДЗ №1

```
go run src/hello_word.go
go build -o ./bin/hello_world src/hello_word.go

```

## Домашнее задание №2 
1. Напишите программу для вычисления площади прямоугольника. Длины сторон прямоугольника должны вводиться пользователем с клавиатуры.
2. Напишите программу, вычисляющую диаметр и длину окружности по заданной площади круга. Площадь круга должна вводиться пользователем с клавиатуры.
3. С клавиатуры вводится трехзначное число. Выведите цифры, соответствующие количество сотен, десятков и единиц в этом числе.